<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Launch X -Una aventura fuera de este mundo</title>
      <link>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Te quiero contar un poco de lo aprendido en este tiempo en Launch X:
 Iniciamos con Python un lenguaje de programacion el cual yo siempre le habia huido porque no conocia lo f치cil que era aplicarlo para aprender la l칩gica de programaci칩n. Usamos los Jupyter Notebooks para aplicar los conocimientos que nos iban mostrando en las Katas de aprendizaje del Onboarding. Luego empezamos el Front-End, con las tecnologias de HTML5, CSS3 y Javascript.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
Para mi la cultura de un profesional de software se basa en lo siguiente:
 Responsabilidad Trabajo en equipo Confianza Dedicaci칩n Proactividad Constante aprendizaje Humildad  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisma0330.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
